想練九陰白骨爪，有咩要注意？

洗唔洗自宮

做乜負皮我

唔好剪指甲

做人要狗d

要搵舊鵝春石

點解你要練咁陰毒既武功？

有咩用？

注意魔教某個識九陽嘅偽毒會化曬你d功力

食多啲鳯爪

蝦蝦

唔好死

你渣下自己個頭睇下可唔可以一手渣哂，唔得既練揸波龍爪手算

想用黎打J
唔知會唔會爽啲

㐃👍🏻

仆你個街
係地鐵笑撚到比人啤住